律師男助理指違反國安法 今突然換了民建聯成員劉毅做代表律師

29 歲律師男助理陳梓華被指違反國安法一案，今（ 14 日）在西九龍裁判法院再訊。庭上所見，其大律師及律師代表均與上次提堂不同，其中大律師轉為蕭國辰，而「指示律師」則改為有「矇眼 KOL」之稱的民建聯成員劉毅。《立場新聞》記者事後向陳梓華的親友查詢，他們透露改聘決定是陳本人的意願。

被告大年初四被警方國安處人員登門拘捕，指他涉嫌在去年 7 月至今年初，與黎智英及「攬炒巴」劉祖廸勾結外國勢力參與游說工作，並協助 12 港人之一的李宇軒離境。他被控一項「串謀勾結外國或者境外勢力危害國家安全」罪及一項「串謀協助罪犯」罪…

又要「被轉做證人」